自從黃子華收山 香港再無人肯開口嘲諷時事

睇住台灣有博恩夜夜秀 眼球中央呢D高質瘋狂嘲諷政治/時事/政治時事既youtube channel
發現香港既youtuber好似無乜幾可認真去做呢個方向
明明諷刺政治 諷刺時事係作為民主國家 表現擁有言論自由既其中一樣可貴特質
但我又無呢個才華學識去進行呢方面既創作
好希望香港有人承繼黃子華既精神
唔一定要用棟篤笑既形式
繼續敢於將社會不公及黑暗用幽默方式好好拎出黎討論

子華沙士果場之後都幾乎唔講政治, 我記得當時訪問佢佢話因為政治實在係任何地方做棟篤笑既大絕, 一講觀眾實笑, 所以避左唔講。

另外, 博恩夜夜秀呢算係似CONAN SHOW, 其實係專食政治飯, CONTENT又快又多, 跟得本貼, 最接近係頭條新聞, 但影響力差天共地

我反而覺得係子華佢背後受到既打壓比大家想像中大得多先漸漸唔拎出黎提

頭條新聞

其實佢地可以考慮攪場talk show

晴朗

頭條新聞硬係覺得佢有政府牌照限制 唔敢講得太盡咁

所幸港人自己生性, 唔再係靠單一人士去了解/理解政治

但我相信有聽子華既, 當中有好多都有政治覺醒, 所以佢都係無可取代而家火頭已經起左, 打唔打壓佢其實都對件事無咩大影響

林海峰

係頭條新聞有包袱 你唔會睇到佢最爆最到肉啜核既諷刺

求LINK

頭條新聞都有嘅
100毛就無了

????????????????????????????????????????????

如果頭條有CONAN SHOW一半咁到肉收視仲唔爆燈

自從佢個SHOW好似合家歡咁就唔多想睇呢條友
不過有時朝早聽電台都聽到佢係幾敢講既

CONAN真係好正
之前睇短片見過佢TALK SHOW訪問女藝人果時, 對方話佢讀哈佛唔應該搞錯英文, 無snuck呢個字, 係得sneaked
之後CONAN拎本字典出黎大巴大巴車落去, 仲要個笑聲好撚仆街

林狗敢係個show 叫黃秋生出黎吹榮光
黃子華返去拍棟篤神探啦

其實903晴朗佢不嬲都有講, 只不過係輕鬆笑下串下
但721 831之後, 係聽得出佢比以前講到更加出哂面
潘小濤, KY就不嬲都明講

前一句知但下一句唔明

咁又值得尊敬喎

兩性話題先係大絕無論係真笑，定尷尬笑，肯定笑。

係咪又要叫黃子華表態

秋生口琴表演

今時今日香港不需要嘲諷

因爲每日都係直接衝擊

另外網民同連登自己玩二創都夠啦